[毒L求教] 咁既硬件設備可唔可以玩到PUBG?

本身我未買顯示卡，電腦行緊i7-4790、8GB Ram，朋友送左張Asus GTX 550TI 比我，請問玩唔玩到PUBG? 唔得既話有冇提議平平地買邊張顯示卡？

利申: 乜都唔識，請多多包涵

自已拎張卡試咪得囉

玩實玩到架，睇你接唔接受到low quality姐

之前我750ti跳到落地郁都郁唔到
人地執完槍我先郁到 雖然唔係成日 不過體驗都幾差

你講吓預算幾多啦

最基本1080p lowest
660ti/760/950, 670會再好d

加2張1030

預算越平越好啦梗係

即係我朋友比我吧張掉得

如果平平地即係買邊張？真係唔識請指教

你預幾錢

1060/1070/ti

一千左右得唔得？

1050/1050ti

700蚊收2手卡, 300蚊收2手8g ram

tg?